建議足總禁止西超參加歐聯

我屌您老母年年決賽變西超打比